【武漢肺炎】TVB化妝師困鑽石公主號今早確診 李寶安：正於日本接受治療

李寶安回應《蘋果》：「鑽石公主號上其中一名確診女患者為本台化妝師，她今曰（20日）通知公司說早上被確診，現正於日本接受治療。她自1月25日開始休假至今。」
其後李寶安亦向職藝員同事發出電郵，表示公司今日收到美術分部一位化粧同事通知，表示自己是鑽石公主號的乘客，今早確診受到感染，需要留在日本接受治療，公司祝願她早日康復，亦提醒同事們必須保持警覺，加強個人衛生，齊心抗疫。